viu班講波佬無哂聲氣

仲分析阿根庭出線前景

好正常姐 叫做係半隊大熱

咁事實係聽日冰島贏唔到真係仲有機會
不過咁嘅士氣
又失一粒啦

笑撚死
上半場幫阿根廷幫到

到尾輪克羅地亞出副選做比佢地次名啦

比人大炒 wow! 有今生無來世啊嘛

班友準備跳樓

阿根廷後面輸哂品 比我係克羅地亞班人實放水比冰島

如果聽日冰島輸
咁尼日利亞尾場守和阿根廷 球王都係88